Iphone上用whatsapp web

有無apps 或者方法係iPhone 共用到同一個號碼whatsapp ?